[i]糞營運#白貓project#126 係魔王既勝利

食屎啦

標題黨

夠曬搶眼

有牙銀同無牙銀打新協2個世界黎

姐係兩樣都試過啦
又中

我中得個新變身士 公平咩

寶寶黨無一個係無辜

我用緊盲劍,f5到有牙銀先敢去打
次次前面打到得返我,去boss俾隻騎士收左皮

LM

打低一級果個
用撞球係咁衝

c社做乜鳩

最高果個都係

普池之光

訓住過,無留意

無特登整洗把咒俾佢
用盲劍打真係喊出黎,完全無力r jer咁

比左石板佢 打依d關次次都可以拎黎用

2ch動物朋友淨係條main thread 已經每小時千幾個comment

寶寶又勝

馬場：你地唔投愛衣唔緊要，我獨立同佢出多個pool

阿銀

講到好似有路咁

來啊 來互相傷害啊

wow

old

啊銀根本新手既福音
選拔type
白傷90%滿減 25%屬減 異常盾
點燈
困怪

只要你識開s2就已經可以做到協力所需要你既野
如果你係齊建老屎忽 更加要抽 聽說打到1600萬

場外就是你既主場！！

白銀 不了
要抽勇b

都係果句 why not both？

固有結界 Silver World

升咗os11點降返落10.3.3

rip

itunes restore

有無詳細少少既教學

寶寶係mh post度好慘

拎唔返backup
清袋

LINK?

咁係咪上11.0.1算

禾老細（之前）係用空戰大劍

然後我同佢講重弩好撚勁
佢開頭唔鳩理我
點知而家拎住把重弩呃撚含

正常都唔會用

我開頭笑鳩佢一跳起比怪咬就仆街
又冇得好似蟲棍咁空中跳走

用緊

蟲棍好好玩

yes

最近飲全脂奶重左幾磅

笑左

話說白猫出notification點解會重覆出咁多個

你個嘢壞咗呀

寶寶啲恩怨好複雜

今次我撐寶寶

愛里寶寶

老老豆豆空戰大劍玩落係好爽
但實用性就

只要唔好同乜田嘈
就天下太平
傻既先會同佢嘈

我第一次玩xx個陣真係用空戰大劍 玩玩下 就知真係廢 有太多怪完剋你 魚龍都打柒你

魚龍個仆街 r腳趾

重點係跳儲9成斬唔到弱點
攻擊力又唔係特別高
打到完場乜鳩都爆唔到
除左玩落爽呢點，其他野真係一無事處

brave拎支村長火龍統槍掃哂10星村長
智障MODE咁玩

寶寶咁惹火

去到邊嘈到邊

寶寶仇恨值應該係app台之霸

寶劍CP黨

無同佢嘈喎
我2個幾月前係splatoon post度留左兩次言
剩係話唔識睇日文咪買英文版囉
splatoon又一粒漢字都無,都明d完全唔識日文既人點解會想買英文版
然後佢岩先係mh post度拎返出黎講
重點係,2個幾月前splatoon果段野我本身都無串緊佢/同佢嘈緊,係佢自己係splatoon post度開左幾個月火笑鳩d唔係玩日文版既人,我講左呢段仔野就入埋果班人數入面

ps:見佢由switch未出已經係switch個post度發炮炮轟果班唔想食骨食炒價堅持要正價先買既巴打轟足半年有多
我已經唔敢激親佢

但係我用空戰盾斧 淨係識用呢個同片手

fucking teemo

10月隻ro守護永恆的愛有無人玩

又係手機驚?

多謝G持

咩話

考慮下先
前提要玩左最有愛的彈丸3中文化先

負皮寶寶 正式啟動

係brave重弩面前
在座既各位 都係垃圾

有d人越多人唔妥越好運架
我係高登個陣已經有開始講 唔妥力

係3ds save editor面前
在座嘅各位 都係垃圾

重弩真係好痴線
但係我用極都係好垃圾
係咪一定要貫通UP 彈道乜乜物物齊哂先OP

4人個陣真係破壞平衡
但係睇片 個d brave重弩solo 真係好正 賞心悅目
成日J呢條片

你廢

唔怪之得你法老左3年 我一妥你你就無運行

從來沒有幸運

垃圾

夠薑就唔妥我

呢句真

用開太刀 乜都打唔贏

唔妥力

唔怪得唉哥成日唔妥人

原來就係唔妥人黎引人地唔妥返佢

唔怪得大佬E期期有

霞拳事件迷底終於解開

on9

玩撚晒啦 溫帝,初音雙,雷姆 全game最勁都無課中齊 玩撚猿了 根本唔公平

連貫蛋都冇其實可以收返埋

你班垃圾 夠薑就唔妥我 屌我啊 黎呀

M到

以後次次中限貼圖 晒撚左3年收集唔妥力既機會 挑

玩咁多年mh都唔識玩遠攻
以前見到要整子彈又要合咩瓶已經不了

呢家合野好方便 你唔合根本唔夠彈

你已經無呢個機會

2G已經渣老山王炮
近遠跟本兩隻驚嚟

cls

never lucky 牙

重弩破壞遊戲體驗!

3ds就係
ns合野咪同舊時一鳩樣

一路行一路合有幾難

求唔妥 負皮禾巴

打緊點一路行一路合

求意見 旺角有咩放題正正常常擺得入口

我法國大醫生自從唔妥左禾後就一隻臭g都抽唔到

創興上面有間入到口..

比你吸晒 有d人永遠站在唔妥力既頂端
你唔妥人無野 人地唔妥你 你吸晒人d運
仲有e巴

講開又講
花槍嗰期 局長唔妥我
之後期期限都中大獎
直到我唔妥寶寶
就開始乜柒都矛

冇ex石玩

間間都入到口啦 你食cheap cheap魚生 志在搵野餸下wasa 同豉油姐

發現隻女大劍咩都有
就差個倍率

兆萬嗰堆入唔到 好撚霉

係咁有power
我就中撚左一萬甩啦
洗7日35係度呻非洲

選拔試玩我已經吊有子機回sp啦
on lun9

請你日以繼夜 夜以繼日咁唔妥我

行落尖沙咀就有

黑劍呢條撚樣 不嬲唔妥我 我就好運左3年 我唔提炸嘛

好運3年
幾時過d黎
吳生早幾個月唔妥我
但又唔見我好運左半年既

食完包去到廁所

跪求局長唔妥禾

賣唔妥力power
pm價錢 價高者得 (名額2名)

咩名

仲勁過人柱力
唔妥力高直接變行運超人

問六爺借左十皮 過左俾你
Check pm

計得好準

講起
早兩日見到有個post
條女去左間放題度食
開始食左唔夠20分鐘話嚴重肚屙要報警call食環

有子機回SP 1技吸血+上感電 2技有反擊
被動攻防會+100% 輕鬆滿會心滿減 又有移速+100%

就差在2技on99同倍率低

一早已經個個唔妥你啦

突然間法國
禾好似好耐無叫過春
是咪對阿鳩死jor心

係因為搵唔到位叫

我想叫其他春
pad:10石機又難抽 又貴 完
fgo: Never中梅林 Never Lucky

留言班友一睇張圖見到係絲打就狗公發作

但你fgo 冇課有成20張5星,咁叫唔好運

大劍最大問題就係唔食攻速令到回sp好似on99咁
佢出個子機解決左呢個問題 搞到無子機既大劍就即刻無晒價值
不如變身士都出擊殺回sp武啦咁一武救全家

阿銀係咪用返咒劍好

pad 5年先學人出隻識郁
咁就想呃鳩你幾千銀

fgo 玩2年中20張好正常....

好似最後話腸胃受唔起先屙？

入game又唔識郁 wfc

你將呢句話留返係隔離講

我唔想搞大佢個肚

係 但係好似用完都係唔可以靠自己上3000防

隔離係咪都屌

應該可以吸唔少唔妥力

一路食一路屙
佢個食道高速公路黎直通屎眼?

其實有可能
隻菌勁真係廿分鐘已經可以發作

白貓有黑劍唔妥我
fgo有帶土,佳b,一泄千里 唔妥我
pad post無入過
結果:
白貓,fgo 叫正常
pad:有課 課最多 得d垃圾
屌乸媽

已經夠

pad真係唔知仲可以玩d乜柒
搞左成年新出一關,又係雙極
派石少到慘過去乞
白貓衰極,都一個月仲有6個大跳俾你跳下
pad一個月加埋都無10抽,連過下手癮都做唔到

ios課金榜第1 勁過fgo

果晚睇住神
一路屌住
垃圾驚
垃圾驚
大約屌左一百下就中jor

都係3千幾姐 咁我都比得起 兼唔會肉赤 但我唔會再比
我玩pad咁耐 最後悔就係玩pad

駁唔到 唔明以前點解會咁癲

人冇我有 人有我冇 人追我追
都係呢d原因

10500...

因為當年hit 你跟風 依家少人玩 你咪wfc囉

重要係讀緊書就比到10500

Pad嗰排點止
仲要嗰時錢銀好鬆動

咁無得咁講既
最緊要識回頭是岸
年年都雙極,真係諗唔明點解仲有心機課落去
乜柒temp乜柒玩法都玩過曬啦下話

agger 清

同人唔同命

pad 剩係享受抽中果一刻

今個月抽返黎既野 全部原封不動未升過

白貓何嘗唔係一樣

呢d驚都唔好玩

其實只係享受抽野嗰種刺激感 變相賭錢

所有app game都係啦

最撚仆街係俾你賭中都無用 兩個禮拜收廢紙

所以我依家真係拎d錢去左賭錢

今次唔係霞拳係初音雙
你今次又fol錯邊個

比d tips黎啦

大大個賭神係度唔跟

我其實都唔係好知你fol又無fol過 島又入唔到 成日追擊我黎做乜
唔好下下你唔妥人講到人唔妥你咁
仲要過好運咗三年 定係你同寶寶同一類人 一個就唔比人非過佢 一個就唔比人歐過佢
利申係你至話我歐

屌你 你拎去賭大細都係賭 你咁好運 你咪少注玩下先 蝕左唔心痛

之前法老 即係依家唔係

又燒埋我度
c社都證實左我係真非
帶土先係歐洲人牙

XX: 250 中晒
其他人: 2000 up 得個吉
XX: 我先係真非牙

如有雷同, 實屬不幸

又中計 又比人吸運

係咪考完DSE無耐個個

Fgo又無妖后
我究竟做錯d乜

認真
我真係未試過頭250石中到限
最好果次都係屌奶星500第2跳中曬2隻呢一次
但係得唯一呢一次有咁

選手請上台

邊個勝出 我唔妥佢

我買4i贏..

又多個唔妥我

never lucky

55

都廢事比

Laugh die me

大醫生 究竟手持幾多黑材料

頒獎啦垃圾 快d唔妥醫生

之前成日話我屌廢驚然後屌住課
都知佢出左事

明明係佢自己日屌夜屌廢驚

我都唔記得,多謝不妥力

yes 快啲唔妥me

my power powerful
禮拜5準備好了

當年cap左7張

多謝不妥力
好彩你棄左驚咋
唔係驚你黑到入棺材果日

大醫生好波
cap圖千日 用在一時

每人CAP 7張

呢到好恐怖

怕

醫生好波

呢樣係作為一個醫生既執著

FGO唔是有午餐肉有西屌架咩

回家找不到白貓po

說好的唔妥呢

屌你 你琴日個句 你中左?

你仲有玩手機驚先有用

梅林 全驚最勁

笑撚死 老鼠寶寶

梳

pad大軍殺到

pad

唔洗梳 你個fd佳b好重課 乜角都有
一早盲左

咁快收到風

Yes

長頸鹿係唔係到?

好彩我低調開
最多比人cap食宵夜姐

D女都抽到中 呃唔到西

佳b唔係課好多架咋喎

唔提都唔知佢乜撚都有 有日眇到個fd list 我屌

廢驚都好玩

煮直強勢回龜

走啦

撐你

儲左兩千幾all in魔王
如果今年唔再出雞札既話

你高調食肉

咁即係all唔all in

你唔會知今年會唔會出雞扎架喎
??? ???

比我就唔妥佢 都唔知佢up what

自從唔妥論誕生之後
吳生瘋狂撐人

我而唔妥吳生

煮直

一早有人參透左真理 邊個我唔講了

咪嘈啦

以和為貴

on9 準備中步驚雲啦你

有冇風雲手機驚

Round 1

白銀上左top 10 同齋開2技 羡慕

咁快普通技都打二千萬 仲要有得小小郁 初音雙都收皮了

牙銀真係勁既
呢次普池限定協更加睇得出其他果班普池角廢到

局長講得啱

GOOD AR

你之前唔係咁講
同埋唔係郁得少少

郁得慢咪=郁得少少

郁得好遠下喎 你要快加移速都仲得

屌你啲粉絲又上哂面

計成個地圖入面郁個小小

輕鬆 250搞掂牙銀

無野了 我睇片炸 無撚過 中限我一定貼堂

呢排想課都冇機會

呢期通脹快撚到
已經去到閑閑地都千幾二幾萬

我撐你 keep going

收嗲啦

blk jor

唔只少少啦 我眼中避到雷狼已經叫合格
仲可以食移速

肉好味牙 就夠鐘食宵夜

好難聽

穩定2技千6萬以上 竟然阿銀係第1隻

我地d非洲人永遠都係沒啊係沒啊

唔受吹奏

走啦你 唔好混入黎我地度

牙銀牙

但劍真係唔係好缺
但普池角+咁高傷又真係吸引既

星期5會出第一隻fc大劍
準備好未？

唔小心買左女仔衫比個仔

ecilia同pool都唔抽

準備好鳥 睇你中

桌球妹先係真普池角

如果唔知魔王勇者出2 都會抽下既

等緊一隻勁既火斬

新協隻騎士真係
街場我無見過有桌球妹可以頂到完

我頂到

射撚晒比阿銀
一甩都無
不過要中通常都係250中，我會努力

照計阿銀應該入top10

高傷又自我完結高

入左啦

佢因為掛住個名星會
結果就咁
掛住個限定既即刻入撚左top5啦

寶寶又勝系列

又中--?

賭神帶埋我勝ok?

呀啦伊生今次真係喊樣
俾角川恰鳩 逼佢喺cv del 動朋呀啦伊生個人資料

佢有邊次係唔中？

動物朋友今次真係收得皮

唯有當第一季就大結局

真係有撚病

但角川勢力咁大又吹佢唔脹

情況十足十支那鍊住香港春袋任渣唔嬲咁

收到wind 有人250中牙銀

銀牙銀牙

點打咁多

個UI好重白貓味

睇落似楓之谷+白貓咁

第一日就講緊啦

防板+種族戒+3下crit

今個月都派得幾多石下,就上返2千
勇者 check ga就抽下牙銀

佢又邊次唔係講我勝
明星會不嬲一粒石都無抽過
唔係我就唔洗拎盲妹出黎用啦

今次抵抽牙

臨出講多次廢事你班傻仔踩入坑課金啫

c社不了
等白貓vr

吹奏模式

你250中緊係抵抽
禾就等新限定出左睇定d先

早洩搞事就話可以集體過檔制裁佢

角川輕漫動三範撈哂 乜都有佢份
點先制裁到佢

唔妥角川

一陣發動唔妥力越撈越大人地

春

冇玩兩星期已經可以進化到男角都打二千萬
仲唔洗捽

男主咁就玩完

13號啲劍仔頂唔頂到換chok B大劍

谷盡先係咁
實戰都係幾百萬貨仔

你又有

碌柱無防既
上次隻初音夠打柱懶人都4千萬啦
又唔見實戰果時出到4千萬出黎

又一大跳冇牙銀

寶寶

尋晚打火曜協 仲靠緊男主個陣揾食

睇YouTube 見人煮薯仔燉肉好似幾正

王者

又然

茶熊幾時有得抽

大醫生power已儲好

ChokB 刀抽6060

腩哥幾時帶我去食譚仔三哥

牙銀珍系勁

抽唔到啊

原來已經有人開咗panipani post

未食過 仲等緊人帶我去

南哥竟然冇食過

屎社驚不再錄用
白貓一執就同果時爛橙一樣呢世都唔會再掂佢既野

之 寶寶又勝

仲有咩好玩
彈珠四月on9課過一次黑金而家等bam 前後仲課左3pack

幾時先寶寶又敗

彈珠幾年前有玩，果時好能過癮咩怪都可以改到掉落出黎，整左堆極運，但玩左陣覺得唔岩玩就del左

PS4 at home
NS on the bus

出年睇怕都要買ps4

用ns 取代咗app game
不過我部機得隻mh
就嚟厭

Fifa 2k la diu

講起課金
原來我崩壞3玩左3個月課左1皮了

除定褲等刷panipani首抽

換唔換emt專好...

10500

買左fifa未

分身

你10500抽一隻
我10500抽齊好多set

你會缺石咩

我重未玩Zelda

唔好再講
宜家諗返 情願買4部switch派比人都唔課

宜家個價跌到咁 收隻玩啦
暫時唯一神作

課白貓=倒錢落海
之前課2-3千抽一隻用半個月

zelda真係覺得超值
玩佢仲開心過玩果5年pad

玩pad同白貓根本係虐自己

係愛啊

原來賭神係自虐狂

彼此彼此

咁講剪紙都好玩過pad 啦
玩過人哋隻zelda
唔多啱玩 想玩卡比同se 兩隻新作多啲

今日食譚仔

一齊

特辣

我食畜牲酸辣走狗凍撚死

性暗示

懶慾默演先辣

Me為咗玩gvg買咗

咁就唔爭在買埋bloodborne

唔食懶肉

一句到尾，用鐵碟盛菜有沒有問題？

最新狗飯

無撚on9啦 話有問題果d自求多福啦

呢幾碗嘢係琴日有條友話佢老母拎左佢價值觀39蚊既灌湯餃去煮

但佢啲餸實在係
可能未比家用

咁都睇到

再唔係等埋出年 中文patch睇故事

？

乜撚野呀

唔係復刻下話 又做雞

伏刻

有沒神解先

人氣角不停出新再伏刻

慳水慳力又搵錢,屎社識玩左

笑撚死人咩

復刻唔係問題wor 但係d強度有沒跟到通漲先

打唔到二千萬可以收返埋

魔王炮勁過女主先接受復刻wo

唔算敗家架喇

有無buff角先 無buff你復黎把撚

一定要戒玩呢啲驚
太易課金

6爺潛台詞未課夠6位數都唔好出黎叫春

琴晚allin王者
諗住課pack定驚
都係食左佢算

原來係伏刻, 齊左既表示可以安心繼續抽阿銀了

垃圾game肯開box未

又屈

復刻?唔通要抽牙銀,定會buff下呢2隻

6爺
典跟

無勇b,永遠的痛

我撐寶寶

請日以繼夜咁唔孚我

可以pass

又復刻又多左活動關咁好死
好大陰毛

復刻1.0加埋出2.0
2隻都追齊佢

無石啦屌

走住屌既問題係火力唔夠姐

可能順手神解

上次sh1復刻都唔見你地咁大反應

都係500石啫

今年到底推左幾多次魔王出黎做雞

上次唔係擺左落凱旋pool抽咩

sh2嗰陣同時復刻咗sh1

想抽勇b

安心抽牙銀

點知過兩日出埋勇b2.0

唉
動朋出二期都唔會再睇

上次復刻個火力仲跟得上嗰時個環境
宜家黎講魔王勇b點gun

而家睇返佢NERF艦長話1千萬太高
真係當玩家狗咁撚

抽牙銀啦 隻野係因為明星會個名搞到好似好廢
但真係top5料黎 一樣係水斬 我覺得仲好過初音雙

地拖都吹奏

個個都吹奏

堅勁, 好似係
利申: 冇

初音雙都得一個月貨仔
阿銀算鳩數啦

幾時出勇者2呀屌你

等你地抽曬1之後就會宣佈2下個禮拜出

in論文佬 i 7s

中咗勇1勇B先有得抽勇2勇B

一個月貨仔？

講真未見過街場有人用初音雙
打咩新協都係女主、雷姆

限時劍仔留唔留

梳
無初音雙呀麻

早換早享受

而家諗返仲以為得兩大合作

Trade shop weapon
星虹換武終於出？

把武有咩效先得

冇拉你老母

但係佢個拳武洗唔洗換 係咪神武黎

活動武姐

我冇換
唔中角唔換武啦家下

因為抽中左

頂得順谷到盡都係回得500咪換 把野除左回血量低d之外都冇野好挑剔

我想每個職都有神武咋拳我得咒拳出得街

谷盡先500

最後一跳

或者咁講 個量定左係250 只係受as強化/黃圈之類既野影響 好難谷得高

佢老母都幾好嘢喎石都冇粒

咁睇定d先

其實連仔出d vip icon d人都可能鋸d

初音咁快比人收皮

訓醒未

係隔離post屌左佢啦

睇佢個樣都似知自己on9出得慢 觀望下先 12月再續

VIP ICON

多謝你唔妥我

不嬲唔覺初音雙有top得咁緊要
唔計牙銀
女主打後4期真係好勁既我覺得只有月見劍

pani pani 係咪胎死腹中？

佢老母都就嚟收皮

執啦垃圾game

堆板任做乜鳩 有野要用到d石？

成個島未推

30萬分未郁過

姐係仲有成個島咁多石啦

應該係升建同換bgm
老屎忽射十場關得apps

見到dad係pani post

就係check返d建呀換野呀bgm呀乜都冇

好感動

好溫暖

老屎忽射十場關得apps
除非你上次復刻乜都無打

哇
真係唔知會變成點

男主
啲女邊個做先？

我只知要原汁原味就好難做到

吊 樓下冇晒fifa

一粒石都冇復刻黎把撚...唔通白貓真係好柒好玩

viutv播七罪

幾時有第二季

下年1月

長篇連載反而無興趣睇動畫

追左1000石都唔中魔王

柒柒地

定驚可解決一切

新果隻聽日出喇喎
代馬場多謝你先

可以改名做好撚柒

唔係愛衣的魔王是假的！！

吳生又勝

無課過唔洗多謝

你都柒柒地

最後結果 all in 1750 只得3隻普池

IKTFB

咁少

>10500先有發言權

六爺:都唔是好敗家姐

咁我收嗲

講緊中3隻呀

666666666爺

六爺>>>>100000喎

當一pack 300元250
要課到六位 應該係100000/300
你課唔到333pc都唔好係六爺面前叫春

你一隻角抽100000石?

雖然已經係3手臭g 但我都好想屌

時代既眼淚
拎隻魔王去打時間弓角色任 R痕咁細力

等到佢神解果日 咩都值返哂

睇下仲有邊個過柒柒地

咁中到未

想抽白銀 求屌醒

屌 抽啦

唔中啊 聽日茶熊希望有一個大跳啦

你唔抽 白銀又要返7仔
救救阿銀

咁值乜鳩
Btw聽日茶熊？

佢應該未訓醒

魔王都未復活

無端端復咩刻

魔王快撚d死啦

岩先唔係有人話聽日有新角咩

但係唔係茶熊lo

聽日應該多數序章

然後過兩日搶晒牙銀風頭

All in(25石）魔王
又唔中

準備換畫‼️

求chok仔carry

無ios版 無人權

聽日出魔王法 勇者大劍

?

on9 開頭好似同一個engine倒模

係電腦前面都廢事用模擬器玩

包膠出左再講

白貓2.0

又一隻驚有chok認證

抽白銀抽左3000鑽... 好傷

不過終於抽到

點撚止ENGINE倒模

男女主加隻吉祥物 連套衫同髮型都差唔多

大波妹

一入去幾新鮮既

C社既野仲點會敢玩

屌你老母個序幕故事咁撚似白貓

on9 復刻2次勇者魔王都唔復刻步驚雲

步驚雲喺邊隻?

因為早見無魔王咁有號召力

花園龍

步驚雲係last限定牙QQ

很用心的新手任!
有動畫丁下
唔錯(開頭)

果陣hea玩間屋仔未起好牙差既lv唔夠料

又燈

人唔會復 活動會

Angry Bird

2017喇,故事仲係冇全語言
垃圾驚

It's G

PAD

我屌你有得打字呀

佛心營運

都係算鳩數啦好嗎 c社會搞得好一隻game?

笑死人咩

到時同台仔玩
人地玻璃心,屌下佢地就會報驚

比機會re島

營運已結束

chok an機

又用錯地方

屌你韓版隻弓戇鳩
儲力 可控地圖炮 係普攻果隻儲力

玩韓版啦

...我唔知講咩好

日版賤過地底泥

想挽台版
隻限雙普攻一下成百萬=.=

連登毒男思想咁撚癡線

勇者個建係咪無加lv?
我搵唔返勇者個建係邊度，見到版任有任務做，但見d關又全部都clear既

今次冇追加到野
板務啲料係for上次復刻追加嘅野

即係射10場收工

魔王勇者一季復刻一次

隻PAMPAM啲畫面又好似幾流暢

全職制霸

又玩屍社驚 你地痴撚咗線咩

矛挽

醉愛馬場

中左隔離

On9

Panipani執左?

ios都未開就執

on9
抽技

梳囉 利申臭G

飲全g奶一肥肥落腳度
點解唔肥係身度呢

龍p

唔係用石抽

唔想剃腳毛 著長褲算
肥婆著短褲會比人屌

其實你老閪有無話你煩

佢老闆鐘意佢d腳毛

直線抽擊

隻pani悶撚到

哇你真係玩

好彩出左去飲酒

傻既先衝colopl新game閘

又一手摸杯一手撚閪
典跟

C社fans

而家先走返去all in抽魔王會唔會好on9
茶熊3冇我份了
不過都好開心

game入面有部iPhone

幾好想像力

狗黎 係到出晒名先黎扮非

Down都down唔到

訓左冇睇，panipani贏左白貓未

六爺可唔可以帶我去見識見識

執柒咗

見住係左右手俾女攬 前面有條女喂你飲紅酒食提子

At the same table
高比爺有冇玩到爛既可以益下班細既？

冇啊 我負責拎野食執台咋

普池隻黑翼斧好好用

益埋我

理想

現實

真係狗黎

我係單身狗

哦

pc版又真係快左,但未見ios版

唉哥又唔妥禾

唔緊要 禾會用慈悲既胸懷接受你既負面力量

好似玩緊艾爾之光

屌 戇鳩
隻pani pani用引繼碼 唔用email

禾d唔孚力爆曬棚
幾時有得發洩下

我成日玩到厭就del驚 唔會save引繼碼

其實係勇者1.0完 之後出2 定聽日出??
0情報又冇youtube

我估聽日出淺井廢話 下禮拜一出pool

可能會拖到9號先出, 13號藍劍夠期

呢隻會玩耐過龍P

你知唔知自己講緊咩

應該有2啦,點會咁耐都唔出限,唔洗賺錢咩

當初我玩龍p都覺得好耐玩

出左 係D人唔當明星會做限姐

10500 250抽到好囂張

當初我玩白貓都覺得好耐玩

chok金口一出
隻game完了

The certification is made by Chok

乜柒垃圾驚佢都話好玩架啦

Goodest English

龍p差唔多款咁

俾d疑似有得刷裝既假希望你

最後其實都係課金玩哂

未玩唔好玩
刷雞GAME

聽日請all in 永遠
thx

部An機叉住電玩pani倒扣

隻野好玩咩

到底聽日係all 六爺槍定係永遠

如果唔逼人刷雞 係幾正

唔m邊好玩

c 社出就好玩

apple內購無望

pani pani落左架

有以前玩艾爾/楓谷feel

本來都唔鐘意玩e d,試都唔洗

刷裝驚+mmo類我ok既

但colopl出品我唔ok 200%有伏

90抽一隻都冇

聽講最近有批itunes卡好平

re 0
叫左你re game
刷首抽咪有

而家我灰到好冇心機玩

安信兄弟幫到你

雞全部都係雞
抽完90抽我先知自己沉撚左船
仲要扑唔到佢地

對自己好啲 棄game啦

YES UA!

改名,唔好叫自己做Dickson

會轉運

100lv 姐係新手啦
咁想要咪買個齊set ac/ 淘寶石帳抽
同埋2000幾石姐
以前課完唔中冇左2000幾都試過啦

輸人唔輸陣 只要追就有希望

岩岩試過
課左幾千粒乜撚都無
真係想即刻刪game斬手指唔再課

屌 我意思係近期呀

找左數就有

身在異地，寂寞空虛同埋凍

嘩屌
Divine gate發生咩事
成隻game唔撚同左

真2.0 主角都換埋

歡迎加入白貓family

我開驚都驚親

幾時出勇B呀

都係買lihkg+

30萬分打到想哭先打左6萬

RE0個協 冇動力打夠30萬

依家一場唔係2萬分咩

入去掛機都有2千分wo

點先2萬到

g 社不了

攻擊type角

岩呀 識玩一定玩c社驚

基本完場分1萬左右
lv bonus 1.5
type bonus 又1.5
好易過2萬

冇為意有type bonus
頭先用雪村弓鳩掛2分鐘

仲係未玩到panipani

玩完啦 完左架啦

隻pani有無得改名?

玩完咪知囉

玩緊鳥 要拎完電話先有得再改名

ok 即刻玩

我玩就個個笑9我

做咩好多post 都全部cpmmemt 有負評

雙馬尾勇B

正過魔王好撚多

【情報】今日轉職勇者序章 保管庫開放

岩

有勇B抽未

刀系未有得用星虹換武

93個。。。。

咁想逼死我

笑jor
要去耕田

G持!!

放槌仔

佢又勁在冇洗save

我覺得呢個感覺好正
轉左game但個save可以帶埋去

其實DG咁樣都有錢改幾次UI都幾勁

930就差唔多

轉職勇者

真係多撚謝

93仲唔夠
睇黎呢到個個都齊人連專user黎

我開滿左320實際都係用左差唔多200
93咁多都話唔夠

早晨

仲有飾品可以放
成堆活動飾

Re:0 個協打都未打

拎完clear石就走啦仲打

圖已cap

戒指爆晒位

仆街 Apple store熱門搜入面有
コロプラ

睇黎好多人想搵pani

App Store

pain pain

Del jor
3D退化去2d 開發成本又低d.比佢做得起更加唔洗做白貓

好期待>垃圾>好好玩

chok 扭軚勁過ae86

慣性飄移

66666666爺

我冇話好好玩 係幾有feel姐

咁白貓有無feel

無feel啊

有咁多?完全唔覺

唔是問你
利申無唔妥你

2萬石之力

星期六晚 巴黎聖日耳門 -2
星期日晚 拉素-1

千雪feel

撚有咁多

村姑

拗柴？

畢撚到

睇埋愛衣就知駛唔駛抽

魔王係仔

勇者柒撚到

我屌你老母咩

又龍 又係風雲樣

條女對腳咁撚滑
G

最強職業一早變左村民啦

allin

愛衣呢

屌 隻龍好好Ｊ
但我冇石

駛唔駛咁趕

抽抽抽

變身士黎,睇下佢手上粒野

on9 pass得

never pass

agger 已經準備好

無見你講過ever bucky
即係歐洲人啦

勇b搞到咁柒就岩啦 今期唔抽 留凱旋先抽
如果唔係下次凱旋冇野抽

蜻蛉力量

呢個睇強度做人

睇到咁通透
執笠限

我對個僧侶好有興趣
利申：僧侶控

勇者成個弱智妹做乜咁多人中意

姐係個nigga?

2個星期貨仔

竟然冇愛衣??

又法

男好型但係變身士

好事黎既 好事黎既

勇b 成個弱智妹咁

可中出

FBI

我感覺一係一隻都唔中 或者單吊個僧侶
我感覺似雨宮天

第二張覺醒圖
做雞？

係 我認同
應該一係中一隻 一係中兩隻 一係中齊 一係乜都唔中

pk

笑撚左

勇者復刻，魔王最後課題個粒野要點拎
打左幾次都拎唔到

屌會唔會係換武果到可以比佢上晒

唔撚係玩到咁盡掛

唔撚係咁玩下話

我宣布 pani pani收皮啦

1隻頂7隻

由你話好期待開始, 佢已經死左

又轉

直接8.0
就齊職

點跟呀ching

琴晚話耐玩 24小時都未夠就轉口風

今天的我打倒昨天的我

有邊次唔係

明天的我打倒今天的我

有聲優表未?

想sh都唔得

好期待>垃圾>好耐玩>收皮啦>??

有片了

光屬大劍

光屬勇者仲要

痴線鳩毛頭我屌你老母
一波又一波,波波都想抽點玩呀

PM的我打倒AM的我

很用心的營運喔！

痴撚線

玩到咁撚大

你地玩埋佢啦

我玩pani pani了

咁出得法, 實唔會俾佢勁啦

紅A?

Ok 去緊銀行㯲錢

試驗機 次次都係咁

跟住魔王同雞是但一隻打勁高傷但殘廢 另外一隻廢產

計畫通

二萬石之力

要搵安信兄弟

應該係故事專用
唔會玩到咁撚大掛

有你呢句我就放心啦

關你撚事咩 返去玩panipani啦

魔王係檜山修之配 飛影啊
屌你老母

期待劇情

我覺得係 好似初音咁

勇B要抽7把武

執左笠

齊神武咪得

利申唔齊神武

你仲有4分鐘換拉姆武

屌你咩

唔換了

好想玩隻變

睇佢張cap圖應該真係故事用

但係抽唔到咪冇撚得玩

出星虹武就係推勇b上神台

隻變睇落好型又好似幾勁

唉

仲有膠佳架加持

條片咪有講
轉武器係event關限定
唔洗抽到,借比你玩

勇b 3.0-8.0預定
抽到可以合體

SH3?

未睇
張圖3ke到人地cut

扮緊工唔睇得

準備回避

神up user即將出現

1抽中呀

似係啦

唔係聽日先有得抽咩

中咗

屌你正呀喂
個保管庫要俾石升

打緊勇B 食評

re0食撚屎啦

我都撚緊勇B啦, 仲聽日先抽

咪當佢係正常武器庫升lv要石

勇者啫 我夠有啦

勁嘢嚟呀ching

pani down得返

我已經準備好了
牙銀88

勇b 雙馬尾好撚得意

有碼

好爽 唔洗再曬石開位擺戒

非洲人邊有咁多武

戒都可以塞入去?

係 一次過塞晒堆廢活動戒入去

正,我反而係戒果邊就爆

賣哂啲活動戒咪算

岩岩一抽中左拎住把劍成個勇者咁果隻勁唔勁？

禾仲等緊佢回頭,將D1000蚊變返做10石

勇b未出已經有下批限資料

好事黎 可以做好準備

隻pani都幾on9下
啲box根本清唔晒

少佐根本就唔洗做準備

Welcome to Africa

Sh3 佐倉弓

唔可以太在意啲S
仲要適時休息5個鐘

有個角box係20號
得番1個鍾 就快撳到手指都斷

新勇b

只係s2都咁晒時間。。

S3黎嫁下話

唔知,如果係S3,咁佢無放招S2俾人睇

睇片好似唔見有s3

一下一億

睇片淨係覺得仔變身士好玩

勇者 - ソアラ

技能會隨著隊伍內職業種類數量變化

都可能因為咁所以唔放s2比人睇

擺底5個鐘咪清晒

勇者王唔做勇者走去做魔王係咩玩法

屌你 撚有咁多時間玩咩

gagaga gagaga gaogaigar

抽唔到勇B可以準備棄驚了

1.0已經冇

強度係一時
型棍係一世
勇B一野轟落去冇得輸

隻賢者睇落好撚伏

係

帶土力量

今晚book左酒店轉運
你黎唔黎

聖交？

係咁一入就彈game

唔撚係掛 佐倉弓

遲下換iphone x啦

Molamola 我實唔中啦never lucky

我真係恭喜你呀

我撐4i

永遠的never lucky

撐我唔中 =又唔妥我

尋日儲左大醫生好多不妥力
聽日就睇下有無用先

my power powerful

痢伸:無唔妥任何人

C社好撚戇鳩
隻pani bgm就高清聲

白貓就收音機質素

有二十之一既勇者質素都照要

你無唔妥人 你吸緊我地運啫

屌你肛本倫套套都要玩溶化

呢樣真係好ON9
啲音樂全部食屎聲
嘥咗女豬首歌

平行天堂?

頭先戴左耳機開pani
一開驚聽到高清聲喊左出黎

係呀

係unity問題定係佢地懶

點會播唔到高清聲
全部壓到拆晒聲

依套真係
係咁係度交尾交尾

因為無人會係空島聽歌

你唔妥我

六爺被吸運 蘭哥又收到唔妥力

放兩星期大假
急不及待想要好好玩玩了

呢個月真係派多左成一百甩石
我急不及待要玩玩了

推完re0 有1500石

膠層

想要勇B, 但連1.0都無...

得一想二
抽中白銀又想勇b

朋友 你都係返印度啦

貪心是沒有錯的

呢句話由齊set局長口入面講出黎

咩呀 講緊一入game wor..

走啦on9

J字頭你都串

你地係咪對我有d誤會

我從來唔會唔妥人

無オスクロル 仲點叫做勇2

黑肉男係咪有G Stone 先

你啱
都係玩PANAPNAI

呢個係我對佢既祝福
我撐4i

're0個島得果100石

有咁多咩

屌，個武器庫嘅設計係唔係 on99 㗎
裝備緊嘅武器唔俾放入去

任re架喎

裝備緊可以入武器庫

唔得喎